作為香港人，應該點部署黎緊50年生活？

唔多睇到將來 🚬

坐牢

移民或集中營